屌你老母dark souls3個環印城係咪on9

聚集地都仲ok

屌你老母環印城係咪on9架
隻隻卒都高攻到死，量又多，D環印騎士2下就殺到我，攻擊範圍又大，仲難打過boss

我身為薪王化身，入到去同不死聚落D卒一樣只係用黎比人屠

環印城真係打撚到燥

低周拎晒d野 高周目無入過去 驚雙惡魔都打唔過

跑過哂咪得
隻隻都打有排打

勁難玩 出dlc個時玩咗陣死到棄鳩埋，隔咗年幾先玩返

渣ga

靜音戒指+隱身過

無面大肥佬好黑人憎

雙惡魔 普通料

強迫症唔打唔舒服

冇頭果堆?
果D算易架啦，不過要一隻一隻咁打

隱身係用法術?

最ON9係不停入侵

我雪地都過唔撚到 cls game

yes

環印騎士舉盾兜圈背刺啦
佢開薪王mode就要避到老遠（好容易擋到無精破盾）
肥仔哈蘭德騎士弱點係落下殺（會有特效）
全部出現地點附近都有高位俾你跳殺
其實個地圖唔算好大
行多幾次就慣

黑龍卡到棄驚

病村仲on9啦

有時 睇人玩仲開心

仲有唔開燈行巨人墓地

利申 八周目先買DLC

繪畫同環印第一次打真係難到仆街

跑熟咗就還好

你幾多血，第一次係難打啲，大概三週目難度

黑龍輕鬆刷

我都係咁樣過

慘，冇點過魔法果面

用槍果個環印騎士已經打慣左，但劍果個好難搞

你廢
除咗條閪龍根本無乜難度

血好似點到30

唔係好夠，40就差唔多
有冇+3戒指？

你老尾比你講一講又想拎番出黎被sm 下

真，條閪龍高傷到特登入王前用根性spell先敢落去同佢打打完條龍打爺爺發現仲有兩三下容錯率不知幾輕鬆

有隻寵愛戒指+3

寵愛戒指+3幾好
鋼鐵戒指+3 PvE好好用，減好多傷，你嘅進度應該攞咗

個垃圾斜路十鳩幾隻肥佬加卒仔真係打到哭左

契弟走得摩
要打都玩落下攻擊啦

有幾多個係仲未有ps5玩啲蚊蘇要拎隻DS3/DSR出嚟J？
我係

毒build輕鬆過

同路人，碟都買咗

琴日拎左ds3白金 黎緊買埋ds1重製 之後買bb 唔知到時買到ps5未

唔明有咩on9
係爬返上去先on9

我係除咗DS2未玩之外全部玩哂睇嚟聖誕節都係冇辦法玩到demon souls

用古達鎖鏈 八周目行入去打蓋爾 下下都畀佢一下收檔 打到我投降

王城雙弓先戇鳩考驗忍耐力

唔夠打就speedrun左佢
少拎幾把武同裝無乜大影響

唔知道有水車上返去先ON9

所以ds2咁多人話垃圾

同demon souls差唔多（啲boss係笑話）

大霧森林啲隱形人

佢難打在引唔到佢出易避招
好似爺爺呢啲行遠少少佢飛過嚟嘅招好易避再反擊
但係條閪龍去腳底又唔得
行遠打佢唔到
好痛苦

熟路直接跑就得

搵人幫咪得
以前成日係環印幫人推圖
求其跑一轉都勁多魂

自虐game
利申：爆唔到機

環印城 我都係同fd 3條友一齊推圖 但打王就自己一個打 環印隻王都on99

新入坑既我岩岩先打完沙力萬

完全唔係，demon souls好好玩，我指ps3版，ps5版未玩過

ds2主要係衰在佢瘋狂玩人海戰術，只係一種令人煩厭既難

白金都拎埋了

玩過最初版嘅dark souls 就知有幾on9
全程5fps

玩過

條龍同爺爺都call左人幫手打

環印城班友攞重武打就易好多，特別係肥仔，刀刀硬直

條黑龍係全game最難打
d判定cls 又厚血，又易秒人

不過可以唔打

call齊人都多數全家死清光

就算咁疊馬入去玩盾都好易死

bloodborne又係,主線已經升到差唔多爆機
入dlc一出門口比個獵人打到重傷

宮崎英高既dlc用黎比玩家自殘用

但dlc d王真係好正好好玩

白霧輕鬆過

不嬲技術>等級

DS 1條黑龍有打，3就真係放棄咗

真心痴線 忍唔撚住睇攻略打 由城入邊個營火到大水塘側邊嗰個唔睇攻略真係唔知要死幾多次

打十次先見一次合體

都唔知d 人點樣發現係個湖到擬態再行去指定位會有條梯定係ds2 嘅野黎？冇玩ds2

敏力build純碌流嗰陣揸晾衣長刀打贏開心到
同隻無名契弟都好深刻

睇住攻略都死左10幾次

敏力build有咩武器好用
洛斯里克直劍同巨劍都用到悶

Ds1個條易打好多 等機會可斷尾
Ds3個條

玩屎

Ds2仲癲，有張地圖入口附近有隻猪仔小怪，你需要一路引佢去到關底boss房門口，然後先可以觸發事件攞到把武

咁先好玩
驚死無人叫你食餘火

夠楔型石就skip d肥仔啦

全程鳩跑

有把對刀係可以pve 輕鬆mode
鬼切與姥斷型
鴉羽加狼人爪
街舞
蓋爾劍
古達 黑騎 半葉戟
業雲嗰啲曲刀
打刀全部都啱
環印騎士對刀

玩熟之後都係用pvp向裝推圖

跑online

真 唔想pvp咪offline mode

其實魂系列真心唔算太難，除左ds2之外個難度調整同關卡設計都好用心同合理

我會偏向稱佢為有挑戰性，而"難玩"呢兩隻字應該係適用係ds2度，果種為難而難既惡意設計先係叫做難玩

琴晚第一次打黑龍，有次扣到佢半血之後比佢用激光1hit

新手開始玩咩職業好，點build？

力量build 前期容易發展
上次力量x1.5
後期洗點想點都得

以前打黑龍打到個人震曬
打贏左仲開心過中頭獎

玩刺劍都好, 唯快不破

刺劍ds2神器
不過新手重武易啲，有霸體

我覺得黑龍同修女仲撚on9
Ds 3難在boss

打緊ds2
終於明點解啲人會話呢隻唔當係dark souls都無問題
除咗個氣氛似
都無乜邊樣野似

我第一次打完心跳加速係沙力萬
仲要1take

以前係咁跌落去，嬲到講粗口講到喉嚨痛

thanks

行到埋身都仲用弓 一野射爆我狼騎大盾跌落街

根本逼人speed run 條樓梯加埋有4,5隻肥仔

咁你點過到Ashes of Ariandel

打左2次就覺得無癮一味鳩衝埋黎

真 黑龍真係唔知點打 誤中一下噴黑炎基本上直接死
其他都還好 至少我自己過到
不過環印城啲卒仔冇話好難 慢慢就過到
利申： 單拖玩到第5火 習慣唔叫人出黎幫手

最簡單應該係拎把安里直劍？
把劍勁到癲

你個個係過期攻略
三大直劍(太陽，安里，黑暗）一早已經nerf到無人用
係太陽直劍得返buff依個用途

揀武可以睇睇依篇野
每靚武器都有評價，特別係講pvp上既優劣超高質

開荒應該用普通直劍或者刷洛斯里克直劍?
我把洛直到而家仲用緊

係咩 sor 太耐冇玩

痴撚線架條龍

食左藥

雷多大錘

好易打姐offine
難打在online有人入侵
反而我覺得dlc1煩d

第一周目唔記得自己打左幾多次，之後高周目無入過去打
前幾個月回鍋打左一次(一周目重打)
卡左廿次用水銀外鄉人算

你講行去蟲蟲屋途中果座死人雪山?
試過1次清哂佢場，不過之後死左就speedrun算數

親身打完先知果d speedrun all bosses有幾撚癲

DLC1=Ashes of Ariandel
中文唔記得叫咩

我自己建議大劍起手
攻速慢直劍少少但長d攻高d，可以訓練打怪/打人spacing
直劍r1 spam會玩壞手勢

初體驗：高質build (力/敏雙修）
55 lv 入侵：力/敏
90 lv 入侵：高質build
120 pvp：智信build (智&信各30）

現時pvp主流係120智信build, 智信各30或up, 武器質變暗/混沌會食智信雙a補正，可以話係高質build上位版，最好揀一d混沌質變一d暗質變方便剋制唔同敵人（係打黑龍麻煩d)

個人武器推介

特大劍
黑騎大劍：唔算重戰技劈人上天（可以打中後面），個人最愛
教堂騎士大劍：數一數二低傷，但打擊屬性加moveset好（R1駁L1), pvp唔錯
亞特拉斯大劍：輕，moveset橫掃，屬性/敏質變傷害ok，戰技衝鋒追擊訓低敵人一流

大劍
大劍：各種質變適用，高傷兼moveset好
黑騎士劍：戰技忍耐，新手神器，站樁無腦硬打，但出手慢
獵殺遊魂大劍：傷害較低，但隱藏起手霸體產生時間極快，pvp可以打爆輕武器（突刺食獅子戒指加成）
蓋爾大劍：戰技起手整極快，pvp對家唔小心會好易中曬成套moveset

直劍
高傷就闊劍，中庸長劍，玩屬性質變就洛騎劍，長度就對劍

曲刀
教宗騎士曲劍：雙持出手極快，pvp神器

錘
矛錘：戰技忍耐，成日曬到對家換血
戰稿：突刺食獅子戒指加成，換血一流

戟
半葉大刀：屈機大風車
古達戟：戰技英雄突刺追擊殘血敵人一流，無lock怪程況下對家好難parry
狂王：力信build神器，戰技駁R1劈地大斧級別霸體

大曲刀
流放者：特大劍傷害兼有隱藏處決加成，但只有大劍級別耗精，缺點重同短
哈蘭得：傷害低過流放者少少，但長d輕d，戰技起手極快pvp極強

太刀：垃撚圾

大錘
巨型棍棒/冰狗錘：戰技忍耐
雷多大錘：極高傷，但力量要求極高，大後期武器

拳套
護手帶：Parry神器，戰技忍耐

匕首
匕首：火焰/混沌質變會計埋屬性傷害，處決神器

On9武器
鬼切：送背刺
法蘭大劍：補正低，戰技送補刺，最後一擊下劈送parry
雙特大：送背刺

遠處果隻點打好,冇咩位可以避班弓箭手

條梯個到有字架WO

肥仔斧呢
pvp好撚恐怖

近身佢就唔出弓架啦
之後就好易避

係幾高攻, 但短左少少

搞掂

本來都卡條黑龍, 我係網上見到人話要向後避, 跟住試左好似兩次就搞掂左
向後避就可以keep住打到佢個頭

如果冇記錯 獵殺遊魂大劍同蓋爾大劍嘅重點係 打中之後下一刀開始會加攻速 變成畀人砍中就會連死
另外洛斯里克騎士大劍（特大）都好撚勁 16力18敏45智45信+面罩+暗怪手+雙持 面板861

講開暗build 我之後試過50智信+面罩+暗怪手+黃蜂 環印騎parry 一下26xx

無撚有錯
但遊魂r1好似全程霸體

黑暗劍聽人講nerf到好廢

點解水池最後面會有獵龍鎧甲

廢好多既 不過都係同一隻野 同埋有佢套衫拎

黑龍真心全系最難打 最尾出隻on9boss虐鳩死你班友

第二我覺得就無名王者

搞掂左

slave knight唔係難d咩

蓋爾 唔貪刀好易打⋯⋯⋯ 無名你貪唔貪都惡打啲 蓋爾都係可以lock住睇 無名真心惡打

（試下用咒術打蓋爾😂輕鬆無傷）

用咒術係easy mode

無名王者同蓋爾基本上每死一次都feel到自己有進步
但黑龍真係打到好絕望

冇乜玩過力信 但狂王好似勁在可以本身自己附魔+再用松脂 玩智信Build嘅話仲有縞瑪瑙 最長大劍 戰技上Buff後都好痛 尤其用埋怪手同面罩

黑龍就係跑左 完

咩事都係跑左邊 特大劍2野走 2野走

狂王戰技駁r1係霸體係大斧級別
近戰硬拚好op

其實我玩咁耐都係覺得最難最難既地方係監獄去到底。一大堆烙印佬哥度⋯⋯⋯屌佢老母 次次都係拎弓一隻一隻射

無名就其實用法術好快打死 尤其條龍
蓋爾又可以卡位用猛毒霧（雖然蓋爾八周係我唯二未打贏過嘅王）
但黑龍所謂最外鄉人嘅致命水銀都其實好難打 有弱點等於冇弱點 勁撚厚血勁撚厚防 就算一周目壓血陽光槍直接轟落龍頭冇記錯都要七下 唯一良心位係打頭打到咁上下可以致命攻擊 同埋勉強都叫掌握到節奏唔難打到頭

監牢真係好撚壓抑同恐怖就算玩咗咁耐都好怕一個人喺嗰到推圖

嗰種走極都走唔甩嘅恐懼
畀佢望到就條血keep住縮

蓋爾同黑龍都唔算難
最難一定係芙莉德, 起手好快加combo

黑龍唔難啦
佢好多招都有前設動作
死背就可以讀到佢出招
例如無啦啦大叫，下一秒就出短咬，趴低少少草氣咁，下一秒就係長距離咬
基本上睇下攻略，死多幾次，就記到佢啲招，唔記得咩招就向後鳩跑鳩碌等佢出下招，等佢出完招硬直就拎把流放扑佢頭

個人覺得最難應該係修女
出招好快，又勁賤格，好多陰濕招

一係點27有1000血，一係點39有1200血，再點就無謂，效益唔大

我記得我係玩直劍無雙玩到最後

其實大龍牙勁唔勁
見好似冇咩用
我之前玩到5週都係用法術/安里/煙特大(煙特為主）

同埋比人入侵果時 佢盾反完我（冇記錯拎巨斧 小圓盾）
點解可以3下連技既？ 扑完我2野 訓低再兜頭扑多野
成條血一下比佢扣撚哂
我自己試左好耐 背刺同盾反都係打得2野

黑龍真係最撚難打
果陣玩開咒術要專登重新配點學毒霧先打得贏

修女通常係太保守既人先會覺得難打 剛男系玩家應該唔會覺得難 簡單一句 㩒撚住佢黎砌就係

X2
都係覺得修女難過黑龍

修女我係全攻型咁 附出血係咁追住打
我覺得修女一拉慢黎打慢慢磨會好煩

修女有硬直邊到難

就係唔想用法術
玩dark souls 3
法術火球揸盾打boss基本上都易
無名閪在有劍氣 拉遠突刺必死 三連難避
你要嚟陰可以卡佢位變傻仔

我第一次玩DLC嗰陣冇一周目save 直接用咗四周目去打 過地圖勁易死同埋打黑龍打到人都癲

好似係裝獅子戒指，如果記錯就係黃蜂戒指

ds 同畢幫都係，唔同人性格打都會影響難度
有d boss 朋友話好難打但我覺得易
有d 我覺得難打朋友覺得易，大家都用近戰

煩在有3個phase
第一個好易,第二個就好煩,最憎人玩夾攻

標準答案 井底雙漁人

把Claymore 由vordt 打到 slave knight

全部都垃圾

打黑龍好正喎，夠哂挑戰性
利申第一週目死成百次

近戰打黑龍真係自己攞黎賤
難打到仆街 果陣卡左三日

ds2果條古龍又係卡左好耐
後尾要轉法術先夠打

跟故事既話 你應該要打到最尾薪王化身前先入聚集地
不過好多人打完繪畫世界就直接入聚集地

SL1無名王其實唔算難打，反而DLC一隻boss都贏唔到

Ds2我叫佢做聖職靈魂 全部職都係垃圾

聖職雷槍同聖職起手哥把鎚直到永恆

環印騎士入面 應該槍騎最打得

我唔識玩聖職跟人配玩陽光之槍玩到鳩下鳩下

3集我都係物攻之鬼

無聽過咩😂關刀1聖職2安里/太陽3（早期）後尾叫巨劍3

Ds2你唔用雷槍都得 主要係把濕鳩鎚😂

三集都係哈維爾大盾＋黑騎士大斧／大劍

係第一集用內在潛力遇神殺神尾王迫住轉單反

在激光中穿梭

無記錯已經弱化左

修女打得進取d唔難
我覺得無名難過修女

無名其實係難在佢連招之間個都唔同節奏
同一招, 出2次都有2種節奏, 打第二下仲會睇你的應對而改變
習慣左打boss數節奏的人會覺得打無名有種唔協調的感覺
好似做咩都會畀佢打中咁
佢唯一肯定不變的係舉槍落雷
嗰下一定係數2拍>碌就避到

黑龍所有技都係AOE
記住萬年dark soul's rule no.1: 打龍要打頭
其實就易好多, 將攻防變成回合制
佢出完招先衝埋去打1,2下頭, 唔會慢得過同佢修甲
雙持回避流係容易過舉盾
打佢同打修女有少少似, 唔好怕佢
一怕你就會以自保為第一優先, 但其實好多位都可以畀你極限迴避
佢橫掃噴火為例, 其實向住佢碌係好易避
所以佢起手嗰下向住佢跑再碌, 係可以打到兩刀(大劍)再走

修女on9架WO
多人佢起都起唔到身
全部人時差攻擊

黃蜂

反而諗住係佢褲襠修甲先實死冇生 好多招都會完全走唔切 擺尾大風車 原地噴火 向前直衝之類打 黑龍首先係心態要唔好驚佢 用薪王嘅霸氣迎戰 互有攻防咁先打到頭

估佢唔到條尾係第二痛

正常應該都頭/尾架啦
利申 係差在ds3冇得打斷條尾

第一次打我有試過斷
係咁迎住會跌龍武

強迫症，刷咗勁多次先刷齊佢哋套裝

吓，咁多人玩好多BOSS都變垃圾啦

多人運動不在討論之列啦

單人都係一樣打法
等佢大技一下背剌就趴低
只係多人佢第一次之後就再起唔到身

但佢其實唔係狂用大技大跳起比你背刺，前面有幾廿下連技真係CLS，速度上快過無名，但基本上簡奏係一味快，瘋狂CHUR爆你

無名打得龜d唔難

真心咩? 除左招地冰
行路都唔會俾佢打中架WO

然後就會發覺有成堆怪吊撚住你尾 再整返幾舊石頭 弩箭 火球 魔法光線 避完再跌落街死

修女招隱形一開始留意唔到去向就避唔到，避到都係-6

用爆血打同佢駁血就好易 點會難過黑龍 連登仔真係異於常人

其實你地係咪討論緊過橋個隻黑龍

一周目第二次就過左
抗火裝+盾完全唔明有咩難

唔係呀, 出招咁大動作都避唔到
你96先會中

中有佢好似會轉幾次位, 下下有冰出都睇唔到

好似係，唔講唔記得

同佢駁都係好易死，但駁多幾次連d廢既直播女都過到 佢血少又低防，之後兩隻圍你就難啦，但call爺爺就好易打

試下條黑龍call爺爺，我唔信retry少過修女囉 如果你勁到連黑龍都覺得易，有咩理由覺得修女難

你勁阿麻，不過佢連技都幾多花款，有時佢COMBO你唔會開最尾大技個一下
好撚神奇

我覺得修女之所以咁難係因為要打三個level
其實呢關只要獨立拆開一個甚至兩個level，個難度都會直線下降

一周目梗係唔難 咁低攻
但去到後面隻黑龍打一野就冇7-8成血/即死

魂系列唔計雙漁人top3應該係孤兒，黑龍，羅倫斯
孤兒p2成隻癲狗咁，想透下氣飲啖水都唔得
黑龍羅倫斯就超高攻

但啲人講到好似一周目都好難咁

一周目唔用盾
習慣左之後幾多周都好
成隻GAME係得其中幾隻BOSS有難度

鱷魚其實仲難打過BOSS (近戰既話)

鱷魚係咪下水道果兩隻
我死左十幾次

係, 個HIT BOX超大
成日俾佢超時空咁咬死

果2隻我反而死左幾次就得
逐隻引埋黎再係樓梯附近果個細空間同佢打

拉普=1代帕奇?
佢咁長命

攞佢哋刷魂

嗰兩隻冇記錯最早係只可以用遠程道具逐隻引，直接行過去一定引晒兩隻，俾兩隻圍嘔極恐怖

鐘意用破碎刀pvp,試過連一套技秒人好爽招r1戰技好用不過只係打過競技場，入侵d人勁到pk

終於打到黑龍，條龍真係好on9

環印城除左黑龍要打到掟手掣之外真係無乜野

蓋爾都好似3 take 過到, 打到流曬汗

Btw 黑騎劍+大盾流

Patches三代都有

挑， 你唔好再遲D
我早你十幾年就白金咗啦

＃曲

以前我最後成就放棄左。刷石刷到on9

弱者!!!!!!!!!
當年我感冒請咗兩日病假
一邊頭痛發燒一邊刷石
卒之刷咗一日百幾場就刷到
好撚易之嗎!
#曲
#刷到想喊

後來我將依單野係巴哈同人講
有台灣仔深受感動
決定開辦幫人白金行動
可以大家互借武器刷白金唔洗好似我咁病住刷石

DS2 得個有少少似佢嘅人

PATCHES先係FROM SOFT親生仔
DS, BB, 機甲騎兵都有佢架

好神奇咁過到黑龍
我都唔知自己點解贏到，打完好空虛

另外發現成個環印城係得大斜路果part係難，其他都好正常

個位階段都易避

係小機會出手姐

1週目唔難過 我都係就咁用 煙騎士特大劍劈過去 應該第4週先開始屈

人地講緊DS3
你用DS2既煙特打乜鳩

On9仔 ds3都有煙騎士特大架
只不過係叫漫煙特大劍咋
衝出黎柒

定你想講果把漫煙特大劍?

打埋蓋爾了，貼住身就好易打
可以封game等聽日2077

1週目我都覺得好難

2周就係拎環印騎士果把雙手巨劍玩 男人既浪漫